點解利踢到咁都贏唔到英超？

如題

利記不嬲打士氣波

英超隊知道打利要泊巴士
出到歐聯隊隊都同利對攻，唔知想點

英超隊個戰術點會好似羅馬咁

因為海鮮

明知會輸到仆街都對攻，是勇敢還是戇鳩

宿命

英超隊會泊大巴

利記四場都贏唔到曼聯熱刺

命運

邊隊英超咁好死搵三個中堅守三個小明

球證

因為有我地最聯

加埋打high line

長途聯賽踢唔到高強度壓逼

而且護級隊士氣容易谷 為左一分點都得

唔同盃賽

加埋兩邊翼衛唔協防
淨係諗下都覺得好撚癲

下下咁爆應該半季就成隊嘔血死

羅馬教頭今舖真係要自焚謝罪

佢走人英超班閪迷一樣出晒水

炒隊咁既羅馬好似贏撚左全世界咁

因為輸個垃圾6號

你睇下仲要有lovren呢D柒頭係到

聯賽哥狗玩撚晒架

歐聯四強喎清

睇埋下場會唔會比羅馬翻盤